攻中嘅時代已經結束了

奧斯爾,古天奴,伊斯高,占士

迪布尼同施華生存到係因為佢地打到433嘅CM

馬達

錯得離譜
奧斯爾—>阿仙奴唔打陣地主攻
古天奴—>俾領隊放去打邊，10號位俾美斯打到出神入化，佢冇速度打邊好差
伊斯高—>同教練鬧僵，上場一出隊波生嗮
占士—>拜仁放棄控球在腳 陣地主攻 （冇10號位）
間接令拜仁對弱隊成日失分

大衛施華係打CAM
曼城係4123，兩個CAM係左右禁區頂

摩佬每次用馬達都放邊，佢自己走去CAM位
已經救左摩佬好多次

舊年有冇睇拜仁 James都打到CM位

樓主9up既時代已經結束

宜家世上得美斯神夠料打攻中

david silva cam黎喎ching

樓主sick ball想學嘢
想知占士傷咗三個月冇得踢同topic有咩關係

球壇已死
超級連結人都無

美c？

真，現代足球以經唔興一腳波既攻中

反而要 全能型既攻中，普巴、kdb

果啲返屋企睇電視算啦，講全能得美斯神一個做到

你係咪何蛇？

係，要返後攞波，轉身快，護波勁，睇準時機送直線
打反擊要推入中間，有位自己射埋

Exactly

因為前鋒都轉埋型/無頂級前鋒
攻中踢條撚 塞個key pass個前鋒又回返去中場
以前oc2同牙朗夾到癲